你哋搞撚夠黃大仙紀律部隊宿舍未？

仲有好多警察宿舍 警察已婚宿舍架嘛！！！黃大仙唔撚悶咩？

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

7月燒街衣呀

樓豬住上面？

我想問仲有無嗶嗶嗶

明明就成班黃大仙街坊黎

咁其他街坊唔使燒衣架？

未

我真係反唔到班街坊

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！